每次集會前都應該唱我願榮光歸香港

我明大家覺得呢首歌未必可以代表咩
但起碼佢每一句歌詞都代表到呢場運動
我自己每次聽都好有感觸
團結每個香港人係重要嘅事 當每次開始前都唱呢首歌 自然會得到社會甚至係國際嘅更大關注
亦可以作為一個先例 喺往後好多年嘅運動中去團結港人
記住不割蓆不篤灰嘅精神
喺呢場運動中 呢個精神先係最可貴 值得我地去將佢傳承去未來每一個運動

我知我講到1999 希望有人明
歡迎各位指教

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Push

自推 希望比更多人睇到

推到所有香港人識唱

聽日唱咗美國國歌先
始終係去美領，唱完美國國歌先唱香港國歌
咁樣會尊重啲

其實最好背咗歌詞佢 個畫面會好壯麗

咁當然冇問題 最緊要係真香港人精神要傳承落去
團結一致 對抗不公

有冇人識佢

agger
身邊好多朋友(包括我)一諗到可以成班手足一齊唱國歌就喊出嚟

請唔好再洗版，榮光好無氣勢，毫無革命感

但係好有悲葬嘅感覺
各有各做啫 兄弟爬山

其實邊首歌都好
最緊要可以代表到香港人精神
幾黑暗 都要團結
愈打壓 愈要反抗

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。